覺唔覺tvb播波幾大方 連PSV對阿積士都捨得免費播

試下係viu敢唔敢唔收錢播雙紅會或者西甲國家打吡？高下立見啦屌

慘成condom 冇再免費播

寧願睇西乙直播都唔睇荷超

支持

買完澳職唔係場場播

唔係荷甲咩

睇荷甲打籃球 好過睇西乙阿伯跑步

西班牙情意結，無計

無女榜首